其實文宣都可以be water ,除左連登仲可以匿名fb ig 各平台出日程表

只要夠多元化多地點連登就唔會比人集中推po，以及加大五毛打手效率成本

用tg，早一兩個禮拜，淨係send 俾隊友咁spread